張竹君丈夫傳病危留醫威爾斯親王醫院！

個！簡直畫龍點睛

盼可張竹君交給我

鈕鈷錄

死共狗抵死

撐住呀張醫生

一人一讚for 張竹君 竹君安好

撐多陣就有得分身家

好心就放假啦

老公就死都要返工

抗疫就封關啦

日日開記者會有撚用咩

佢都算好官，但話唔到事

成日比個護士長指指點點

其實個政府都幾撚癲，年初已經有事正常要比佢陪多啲屋企人，但仲要做死佢，連續七十幾日無假放，全港得佢先做到佢個post?

鈕鈷錄·君君

連月頻撲醫院看望

咁耐都未死得 即係有排受

我相信咁大個人無人逼到佢
可能佢想寄情工作 麻醉自己呢
日日陪住都唔會幫到件事架啦

普天同慶

你冇撚野下話

行內人一早知啦～
只不過大家都有醫德唔會上網鳩up

張竹君休息

whatsapp 傳緊

請大家禱告記念張竹君醫生一家：-
張竹君醫生是基督徒，我們禮拜堂會友，她丈夫也是醫生曾擔任兒童主日學校長，去年得知他患腦瘤，手術多次⋯⋯也不太有好轉！！
昨日收到教會姊妹傳來竹君姊妹的訊息：「Charles（她丈夫名字）這兩天情況轉差，需要輔助呼氣，已經不清醒，要我們有心理準備，請代禱🙏🏻」
當大家讀到這訊息，請為竹君和Charles禱告神，憐憫他們，依靠主渡過難關，加能賜力給竹君姊妹，默默在背後用禱告托著他們！求主垂憐！✝️🙏

人哋咁慘咁辛苦
大家應該做好本分防疫

車你車你
RIP

我問返你冇撚野下話
港共一舊無咁臭既屎食得咁開心

竹君安好

好喺邊

想知佢人工幾多

快D死
哈哈

點解唔係發生係另一個女局長身上
屌

帶埋張竹君走

維穩

幫港共隱瞞
好官

不知之後會否有望做食衞局長呢

現眼報

防咩撚野疫 根本普通感冒黎
咪撚吹到咁大啦

果班維穩撚來

垃圾公務員 老公就死都會照返工

傳統儒家思想荼毒使人潛意識跪下

你冇撚嘢呀嘛 公務員嚟㗎傻9 有撚好可憐

報應好多時係報喺身邊人身上

笑死我 成班傻鳩係到竹君bb前竹君bb後

今日先隱瞞完個中聯辦確診有翻過大陸

想問一下依家急症醫院俾唔俾探病？有無人有特權？

支持 理解 尊重

願你摸 我胸膛

點睇都唔似為人工香港醫生有返咁上下名氣同有料如果為錢好多都會自己執業或者痴私家醫院搵得仲多

封埋班免檢疫人士咪唔使咁辛苦

咪係, 正想屌

幫土共做嘢，抵撚死

可惜佢係藍絲

幾次狗總/慶回歸群組佢都包庇

假瘟推手，現眼報

好似轉左有限度，一個一個探

港共爪牙 竟然有人覺得佢係好人

竹君咪又係有事就縮果d人
問下防疫措施做成點又話唔識
問下係咪黑警中招又唔敢答
咁都上神枱

幾時嘅事？降左level咩？

如果就死就當然會比你去探

總係好人受苦

你屌竹君有閪用

尋日維完穩，今日連登仔失晒憶

係基督徒
但幫一個拆教堂嘅政權打工

基督徒係無光環架

半生不死呢 好似做咗好多次手術 醒又醒唔到 死又死唔去個啲呢？

依家仲有咁鳩多港豬

你咁講d 醫生都係幫土共做野

佢有做過啲乜？ 咪個4點半廢噏，啲料咪又係下屬整。

佢呢d高層家屬, 想死都難
會唔會中左wuhan virus唔敢布出嚟

張竹君休息!

張竹君曾表示不想記者問她個人情況。有醫生指於疫情最嚴重時，曾於凌晨一、兩點仍與張竹君傳訊息，交流最新個案情況；也曾有確診市民指接獲張竹君數次親自來電慰問，外界對張竹君的評價遠高於其他官員。原來在日夜抗疫背後，張竹君同時承受着巨大的家庭壓力。

可能係因為而家難得係政府搵到正常人

客觀啲講佢係勤力 講人話 亦好幾次同陳肇始唱反調
所以形象叫正面

做公務員都話邊忽黃

人哋做官就話佢好人

冇一個是無辜的 佢死佢事

無事既 叫佢唔洗戴口罩都ok

原來張竹君老公個腦仲有事過張竹君

流感都要開記招 散播恐懼

so what

屌又擺政府代言人上神枱，同14年狗開4點記者會一樣

收皮啦你！
封唔封關，張醫生根本話唔到事！
屌都屌7林奠！

RAP

歷史不斷重演
樓上成班大愛膠

張醫生開完記招數銀紙嗰下 乜都gur晒啦
overpaid嘅官員

幫港共做發言人

睇唔明依個人有咩好

其實醫生做公立機構係搵得最少

召喚鈕祜祿·甄嬛

其實我冇話好反感佢
希望佢先生大步檻過

最多251,100

好條撚琴日先講完大話

佢而家未為權囉

快撚啲死

共狗就扺死嘅
小凰姐請
死完老公死全家

希望佢老公情況會好轉

祈禱賜力俾病魔

比較好 但都係低分！
又未至於想佢老公死。
害到佢睇唔到老公咪因為林奠條死八婆唔肯封關lo!

無得救
話緊你
仲信香港政府有好人

屌你

唔會咒佢 但都唔會祝福佢

睇呢個post 見到連燈仔hang 晒機

教會又少左份 1/10既捐款

打工話放假就放假咩
一係就自己扣AL

咁又點？搵多定少錢係重點？
而實話緊佢幫政權日日係度隱瞞 做戲

好多5毛

在幾撚重奴性 同自己最撚親既人病重都仲返工

醫生喎， 又唔係等份糧開飯

人與人間既感情咁鳩求其？

啱。柒婆一樣自稱教徒

同埋佢咪又包庇班回歸群組。我最多當佢打份工 唔夠又乜好吹奏

呢位ching 好似知D野，有料唔怕爆出黎。

彌留或危殆多數俾，限人數

點解唔係大波驊老公

連登仔有機會了

佢個位 都係 睇下下屬交既功課， 之後解釋下啲case啫

根本就唔一定要佢

一個幫殺人政權護航 顛倒是非黑白既人都有得讚
連登仔都變大愛撚

左咩膠 維穩來先製造恐懼氣氛 拉死立會選舉 用限聚令罰人錢 再推健康碼
你反對就先屈毛

使乜內幕消息 淨係前兩日條支那佬免檢疫落嚟
奶嘢之後仲要話係無源頭

仆街港共政府

所以吹奏佢一係on9 一係維穩

張竹君都好官
咁江永祥 謝振美都係好人啦屌

從未聽過打政府工打到咁慘請唔到假
係佢自己唔請姐

比較想係個賤閪護士長出事多啲

樣樣野加個撚字，
就發揮無限威力！
要死都林奠 習種死先 ！
幾時輪得到張醫生老公！

抵死

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

Wfc
死晒最好

屋企人有事都唔拎假
早排日日番工 佢老公都幾慘

已封鎖會員 - 神忍

雖然呢d小事唔值得慶祝

不嬲好多維穩撚滲透左
連登仔智力門檻太低
好多學生比人撚緊都唔知

大撚把政府人渣都話自己基督徒

屌你老母死廢閪
就琴日中招條友支那辦做仲上過深圳都隱瞞呀
瞓撚醒未呀柒頭

陳雲一早踢爆政府玩緊咩啦

你地當人傻 自己中晒回力鏢

報應

又係度on9
特首都冇權封關，更何況一個醫生仔？

唔講佢為人
但無放假都幾撚癲

咁你班傻仔平時做乜撚野屌林鄭唔封關？
連隻政權走狗都有人撐

屌佢爭取唔到封關囉

林鄭啲style

君君老公牙醫黎
個病都好耐啦..好似腦有事

竹君，撐住！

林瑞麟讀埋神學出嚟講talk

繼續幫佢洗底啦
張竹君咁都可以上到神枱 證明香港好多人係盲

~150k

陳雲玩膠唔係無原因
見到d人咁on99
有料都唔會出山啦
張竹君都有人撐

其實係咪你地掉亂左人
張竹君 同 陳肇始
好似係陳肇始推政策

平庸之惡 報應不爽

抵死大陸君✌🏻

根本唔駛幫垃圾政府執屎 之前死唔封關又放海員免檢疫
God bless him

一定要死

見你係醫生 我會有返最少少少嘅尊重
唔會笑你唔會落井下石
但同時又唔會祝佢無事

同猿狗快d去死✌🏻

點解報應唔係報係佢老細陳姑娘/林奠

傳染病處主任權唔大

佢之前試過同陳唱反調

44歲男子武肺個單通左天啦。
係想問你有冇獨家料阿？

你唔畀佢做完呢轉show升署長？
仲有而家幫呢個殺人政權走出黎護航維穩 你認為佢仲係好人？

民建聯成日同政府唱反調架啦 埋到位未又係死狗要幫政府護航
唔係咩叫小罵大幫忙

地獄之門已打開！

基督徒都是非不分

其實我唔覺得佢講大話囉 如果佢講大話既話 衛生署夜晚走出黎澄清陷害佢？ 佢都係衛生署既人黎 仲要一啲都唔低級 更大可能係條支那人暪報 或者資料未到手囉

如果有睇開記者會 唔敢講張竹君黃 但佢一定唔係深藍囉 佢好明顯唔妥政府

唔敢講張竹君有幾好 但至少佢都係一個盡責既官員 都要比大量連登仔咒佢 真係好慘

希望君君老公平安

你信政府有好人？

On9 港共根本冇一個係無辜

咁多人鍾意一竹竿打一船人
做政府就抵死
咁公立醫院啲醫生都要死啦

點都睇唔到張醫生有咩做錯
連登仔唔好係又鬧唔係又鬧啦

呢個post已經幾乎無人咒佢快d死老公已經好有口德
畀足面佢啦啵 你仲想點？係咪要讚佢做得好好呀？

顏射佢老公，為佢老公加持吧

你就真係冇撚野

尋日先幫港共講大話

在記者會上，衞生防護中心傳染病處主任張竹君被問到，患者是否曾到內地及獲豁免人士，張竹君回應，根據中心的資料，患者由農曆新年至今沒有離開過香港。

不過，衞生防護中心晚上補充資料，指這名患者9月底至10月初曾到訪深圳，並於10月6日經深圳灣口岸以豁免人士身分回港。病人於10月9日進行的病毒檢測為陰性。

天國會再見，不要留下她

自己睇#165
真係冇人咁講？
一個政府醫生，有果句講果句
睇唔到佢違反專業守則
有需要咁俾人咒罵？

夜晚澄清咗
我相信佢當時真係唔知
有心隱瞞的話唔會夜晚澄清

嗱，張醫生你有咩爆就好爆，唔係下個到你

國泰單野已經無口德
年初醫護罷工成班連登仔無人講
一係就無家教無道德
一係港共分化PR

你睇唔睇到我話幾乎無？
另外專業守則仲係香港有用？
咁我問你啦 中聯辦條友明明係9月去過中國再係10月5號返黎香港 佢都可以話佢無離開過香港 係咪違反操守？

有班魔頭唔鬧走去打個typical照專業辦事嘅公務員
真係睇唔透

有一隻共狗係無辜?

升官發財死老公

最緊要一家人齊聚，記得帶埋君君

等我幫你作埋落去啦，一陣擺去創意台

扮可張竹君交給我
讓我也 發瘋狂
寒流裡 做完愛
揸波插花愛液流光

我碌鳩一般奔放
願你錫 我胸膛
如能再 做埋愛
直頭落老銅爆房

凄冷中 餓得我像野狼
我誓要 竹君啜陽
誰又要 害怕骯髒
誰亦要中出看看

盼共我 啜下去
以手跟舌頭 成碌變鋼

仲有之前慶回歸群組大爆發
記者日日問佢，佢都死唔講咩機構組織活動
同埋明明中招嘅係參加慶回歸飯局都唔講
只係話去過稻香
要記者日日問先叫答下

仲有紀律部隊宿舍群組
只係主動報消防中招
同狗相關全部隱瞞

真係無心隱瞞？
你真係天真過天真嬌

人始終要死，係就快，不好等下個禮拜

快，小你

我買定champaine

竹君好似係d4
廿零萬

樓上成堆港共PR AC剩係識落井下石
年初醫護罷工無人講
串港共又唔講
剩係識批鬥係公務員
罷工醫護就唔係公務員

扮可張竹君交給我

佢會答你資料係下屬畀佢 佢忙到無時間fact check先答唔到你

支那免檢疫吖嗱

呢啲人無得救㗎喇

就死係可以恩恤探訪，佢冇特權

係呀無好人
8000醫護罷工同習近平一樣要落地獄
而你呢個唔知做過乜嘅連登仔值得上天堂

幫政府打工既下場

吓？吓？咩話？做奶西狗係咁架啦

講緊高官喎師兄
你又拉埋其他人落水
左膠就係你依啲

慢慢死

你又知人地當日無罷工
又唔講人地串鳩港共
一係無睇蘋果動一係就無知一係就係港共

笑左出聲

張竹君唔係高官 所以連登仔無口德
正如律政司入面全部都係好人 係大波驊自己搵料鋤死手足完全唔關班檢控主任事

隱瞞到就唔會即晚更正
點都係中聯辦條友自己虛報
之前張竹君串過大陸班醫護
又話自己無時間去做全民檢測
用口水已經好準
就算屌都唔會係屌佢先囉

佢老公就慘 娶著個狗官 害到自己畀人咒
但完全唔同情 只係唔會走去踩兩腳

重講主，主準備好地獄門票俾你全家

佢未到 黃嘉慶總監先係d4

威院腦外科班醫生極垃圾，姓楊嗰個人渣做醫生做到爛仔講數咁。希望張醫生老公可以吉人天相

當年四點鐘許Sir

有睇開果然唔同d
有期串完就即收嘴算係咁
比班濕鳩港共PR AC坐果位實串都唔敢串

頭幾頁的lihkg 仔癲撚到

其實工時唔會長得去邊
但成十幾萬一個月
大把人恨做就真
一年半年唔放假好閒
疫情過咗大把世界

全香港有幾十萬人幫政府打工wo

佢真係天真過天真嬌
咁佢又冇講錯嘅，我冇證據prove到佢唔係好人
佢應該係含淚做政府，等他日重光
不過依個時勢如果唔係深藍仲會做到高層咩

真

起一起底就知一半係PR AC
有一半就係公務員就屌

同意啲人講到自己好似喺chp入面做咁就算唔祝福佢但都唔使咒罵佢吖同埋我都唔覺佢係有意隱瞞，佢哋自己都話好多時病人啲資料都未必係最update，要不斷更新

阿同埋我從來冇咒過張竹君，亦冇慶祝過
然後比你講到我要落地獄
精神有問題

為何柒婆不死

祝福

楊局長 李家超 老婆病危更能令香港人興奮

抵撚死

祝君安好

祝福你死全家

今時今日社會撕裂到咁
港共禍害咁深
就算我見公務員就屌又有咩問題

希望佢一家平安🙏🏼

張竹君害你全家咩？
他朝君體也相同
連登仔口臭成咁，你都一樣會死全家

怪唔之得呢幾日避得就避唔開記者會

真係報應..

五毛黎

Are you ok

祝福你老母

你知唔知公務員有幾多暗黃？

有咩先後
全個政府都係命運共同體
全部一齊都要死
佢地冇一個無辜
全部加害者
共業報應黎

挽留
連登仔：挽你老母

日做夜做都唔知為乜 又要幫政府講埋哂d大話

God bless him

死人毛巾黎
啱啦報應
屌你老母港共含家產都有人吹奏

咁多謝WOR

封關～～～

祝佢地冚家鏟
同中共打工冇個可憐

做到咁高職位，平時都係坐係office hea 既啦， 得閒咪鼠出去， 又可以探病，又唔洗晒al

係就真係抵佢死!

God said no problem, I will rot him to hell... and burn him and his woman, forever and ever. amen

快LD

Concur

去到佢呢個位無乜可能係黃

怠惰？

梁家榮唔係人黎

政府係咁架喎 當年葉劉老公重病 但因為香港就嚟變天 入境署勁多嘢搞 葉劉都唔可以成日探佢老公

咁碼頭群組呢嗰啲咪又係隱瞞
其實嗰堆全部都慶回歸
顧左右而言他
所以最多係好壞參半
點都唔係good character

但依家武肺喎撚撚 都好難偷懶

又想幫梁家榮洗底定帶風向呀

R.I.P.

證明真係PR

繼續屈啦

佢個專科係community/administrative medicine果邊
自己執業or痴私家醫院唔會有更大錢途

汝妻吾養之，汝勿慮也

一邊信神！一邊殺人！

所以？

底撚死啦

鍾意就攞去，隨便

so?

秒

上面班左膠食撚屎la

暗黃可以點？
上頭叫佢做 佢可以唔做咩？
暗黃同深藍喺政府入面做 有分別咩？
暗黃會公開幫你講嘢咩 即係咩都做唔到呀 醒下啦

醫生救唔到佢 好撚可悲
唔係入政府荒廢醫術
可能識多啲外國大國手有方法搞

集中營醫生都唔想殺人，集中營好黃

可以移民了 港豬真係港豬冇藥可救

唉君君見個疫情都唔停都好累

咁慧玲有冇事呢？呢排無追開

老老豆豆 HA高層有好人咩？

港共真係無一隻無辜
只係賤嘅程度有深淺而已

8000醫護罷工都公務員都係紅色中共黨員

好官都講得出😂

奶共死全家

香港人根本就係豬同奴隸 見人講嘢好聲好氣就當好人黃

張竹君罷工？屌你

多行不義夫自斃

唔怪得要換啦

九成醫護唔係公務員

其實都係驚後遺症
後生唔駛死但係行兩步就氣咳食野又冇味真係死

豬兜黎 有咩官會好 佢老細係共產黨

講個笑話 sars嗰時個個都話高永文係好官

白粉報夠屌正苦啦

來世不做支那人

有乜撚嘢關係

HA呀
係撚公務員咩

早啲死吧

千祈唔好search 張竹君 除罩相

Source?

啲運動員中左招好返咪繼續踢
我有個舊同學中左好返咪照舊日日飲飲食食仲gym
成班信晒大陸啲新聞 大陸9啲藥搞到個人咁咋

佢呢啲專科醫生
唔講星球人喇
做月球人有幾難
響政府反而得唔夠廿萬一個月

屌你咩收撚皮啦

同中國大內宣一鳩樣，洗唔洗講埋佢做到訓底？
屌你老母，popo宿舍中招又唔敢講，中聯辦免檢帶毒中招又唔講，食屎啦張祝君。

你地忽撚咗？港共都值得可憐？？

我屋企人都有覆診威爾斯腦外科。佢對你做過d 乜？第二時如果睇中佢我留意吓先！

咪踢爆人啦

港共冇一個係無辜
死全家都係噉話

唔氹你買口罩買藥買疫苗點樣發大財？仲有，點解而家唔見年頭突然喺街成個人冧落地嘅case嘅？

中共走狗，跟埋老公一齊去啦

出左院個幾千人都冇講過有咩後遺症

其實仲有幾單新聞有報
但係篇幅好細
早幾日唔記得邊份又報話行一層樓梯已經氣喘

講返句公道說話 唔通張竹君係耶穌定佛祖全知全能咩 個紅色權貴向dh講完佢套故仔 dh唔通真係知佢真定假咩
病人講咩照報咋嘛 又唔係差佬入境 有權check呢d野

上面有好多人唔知帶風向定點 一有人唔係講d無人性既說話 唔係仇恨留言就即刻比人批鬥係港豬

喂 用下腦啦屌你老母 見人就咬 張竹君疫情開始後 佢大可以請病假 或者射黎射去 林鄭年頭香港爆發就去左瑞士 我就好專重呢d咁有專業精神既人 比著你係打工仔 你做唔做到大半年日日都唔請假唔射波 仲要額外做多壇野 每日淨係讀都用你兩三個鐘 未計要預備比人問問題 做得呢d位自己本身要做既野可能已經忙到日日ot

上面d人主要話佢係港共官員所以唔應該可憐佢 你地要知道 你地生存係呢個制度入面 除非你地係義士比人拉左 所有平安無事係出面照常生活既都係共犯 你地話公務員做港共維穩走狗 其實出面紅藍企既香港人員工 都係幫兇走狗 譚仔阿姐都係輸出北方劣質文化既走狗 打工既交稅資助政權係走狗 退休既收受政府施捨然後屈服係制度係收錢既走狗 學生哥返學都係甘願受洗腦既未來走狗

以你地呢種見人就仇思維 成個香港都唔抵可憐 無情份可講 有人出事就該瘋狂冷嘲熱諷 講盡無人性既說話 空姐 醫護 潘母 老師 公務員都係咁 唔知你地係咪咁無腦 定係有心散播香港唔值得人去守護呢個諗法 請問以你地既諗法香港民族還淨下甚麼值得我地去努力

我完全唔明點解樓上有咁多人吠d無人性既說話 一係全無人生經驗 一係就係pr帶blind hatred

end of discussion 不服講d新理據出黎再辯

中共走狗阿，係撚HA咩

左膠禍國，下次吹奏埋林奠啦dllm

睇下內文先啦 得1%至2%患者肺部出現長期纖維化咪又係度散播恐懼
而且d廢老中之前行樓梯都會喘氣架啦 後生仔中完咪又係冇事

幫手吹奏埋林奠，pls

左膠不死，共黨永存

相信狗既行為林奠好多都唔知，我地怪錯人喇

上次狗宿舍染病問佢係咪狗有無執勤都唔撚答，佢應該又係唔知啦

啊邊個邊個算係咁啦
算係咁啦
算你老味咩

公務員好黃㗎 咪分化

佢份糧包

連登真係垃圾集中營，真係冇講錯，個撚個都搵到位批鬥

信01星島你咁驚就唔好出街啦恐懼撚

你係咪出街唔戴口罩果班廢人
南韓德國報告黎
有睇內文?

咁你係咪戴口罩戴到死

你有冇驗過智商
同你講野都晒時間
即係人地叫你屙屎要除褲
你就話唔除褲都屙到屎係咪?

冚家死啦,講埋D大話

其實做野可以分散注意力
唔洗成日諗住老公

點？死得未？

打份工啫

做得官有好既？？？

公務員唔係香港人？冇公務員係手足

不嬲都係黃版藍屍

條仆街un住腳橋住手咁同我講：個手術做又係咁，唔做又係咁，你諗你啦！

見過佢幾次，每次都串撚到好似殺撚咗佢全家咁。
最後搵第二個醫生做手術好成功，條撚屌就講到無得救咁。醫術差，唔聽其他有料過佢嘅醫生建議之餘醫德人品極低劣。

威院出名鐘意提早放棄病人，發夢聽過佢地會係家屬唔在場嘅情況下拔喉，病人死咗之後先通知家屬。而家屬當然係對成件事唔知情。

點會無權,佢真係咁做共產黨都咬佢唔入.

KARMA

幫港共政權應該冚家剷，缺一不可

收聲喇無人性 人哋返工咋 你工都無呀

耶撚多數無好人

你真係咁認為？

助紂為虐，殊途同歸唔理邊個整埋d咁唔科學既規舉出黎，你作最大粒個位，背棄專業把關，害到咁多人中招甚至死人，點解可以逃避責任？？？？

幾十萬公墓猿
得佢一個返工

唔通公開屌鳩佢咩,暗屌但佢繼續封你奈得佢何

報應呀

封左關末？
取消括免儉測末？

政策全部都係局同行會定出嚟, 衛生署只係執行

好人有好報
希望佢老公如果過唔到呢關
下世都可以繼續做中國人

你作為醫生，一般市民就相信你既專業，但係由你把口居然講出一d毫無科學根據既措施，而最後搞到有人中招，你難辭其咎

我指係你仲認為777或特首仲有權管治香港咩？
講到明已經全面管治權，特首只係一個稻草人
真正大佬係上面
所以我先話777根本無權，更何況張竹君

佢自己做妹仔累到成個香港搞成咁o者,你唔見曾蔭權時代係咁?!算啦,依家駱惠寧係市委書記,佢想點就點啦.

衛生署最開始同大家講一般社交唔使帶口罩，害死幾撚多人真係有班低學歷藍絲信到十足到今日都無人落台

依個2個原因
第一曾蔭權年代，上面個唔個個唔係習帝
第二777同曾蔭權係兩種唔同既人
依家現實就係特首再無任何實權

張醫生:你對住我講又閪屎用咩

你可以quit

好奇一問
依家醫院探病措施放寬咗？定佢有特權
之前探都唔比探

死都要比大陸人黎香港，唔到佢話事就唔關佢事，咁大愛就關心下林鄭，佢都係中共指示架咋。黑警打死班手足都係中共指示架咋，原諒左未？

竹君老公死得好，幾時到個仔同老母

你話呢

一個有權封但唔封，一個連權都冇，咁都可以一齊講？

Part time護士
著返套護士衫入去 得咗

個個九官都話自己無權架啦，所以咪唔洗問責，沙嶺越來越多人

呢個係佢上司個上司講嘅
張醫生第一日已經有戴口罩

咁點解你唔去封關？你唔好話自己冇權

政府又無出糧比我，我仲要比反税佢

開名？

君君同家人加油 !!!

願主保𧙗!!!

祝君健康

政府狗死全家啦屌你老母
現眼報咪呢D